陳秋實五年前已經玩緊命...

佢竟然喺北京衛視講出民主兩隻字

btw而家秋實真係好man好成熟

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

個造型變左成個樣唔同晒

其實周不時都見到紅底黃字banner寫建設民主社會

勇士
如果個個中國人都係咁就唔會有共產黨出現

中國好民主架

唔要面

何等硬嘅後台

本身真係好柒
前排幾型
最近條片又柒返

呢個LOOK
但入面講啲野正路到

其實佢可以係電視到播到出黎，大家知咩事，普通人既話，講講下應該死左都無人知

最近條片真係唔知咩事

當年細個睇到呢一幕 真係笑撚咗
心諗 嘩 講出嚟知唔知醜呀

電視播係刪除版，8成內容都剪哂

而家日日都有得笑 都唔知笑好定嬲好

中國不嬲都自標係一個最民主既國家

而家唔出黎，第時想出都出唔到黎

推

講得幾好 可惜得個講字 事實中國法制更加倒退 帝制都出現埋
仲法治

佢真係真心愛中國

高汁

希望佢後台夠硬

Respect

其實一d都唔好笑

可能播比大陸同播比其他地方既版本有出入

老豆係李剛

佢究竟有乜後台，可以無事?

最近疑似被人毒打 話下巴要做手術 但頭髮剪晒 仲簡呢啲時候做手術 好怪

大陸d地鐵站大大隻字寫住 民主係佢地核心價值，要維護嘅野啦

佢段演講真係好高汁 得張衛健聽得好認真 其他人好似聽故仔咁

佢做咗下顎矯正手術啊
手術完咗幾日就即刻拍片
做完個手術成個下顎都係螺絲同橡筋
點撚樣靚仔呀

講民主2字好平常

中共官員都成日講中國係最民主國家

大陸成街都係呢d口號
佢講天滅中共，Stand with Hong Kong
睇吓有乜收場

最近段片我懷疑佢比人打

唔出奇 遲早俾黨搞 被自殺
好人一生平安唔適合於中國

btw佢上電視 電視又播個下好野

全國人民(代表大會)

唔講唔知。。。。
成日見佢地個個係手都是名牌名車🤔🤔

真實數字，請廣傳

完全係正氣既型棍樣
上佢youtube頻道like哂啲片

打佢會被徐曉冬打

好人要一世平安

以前讀書時阿蛇都話中国既憲法係全世界寫得最好最完整 俾美國更好
不過講同做完全係兩件事
算係符合左支国人吹牛最叻 一做野就一事冇成

整左容？？？

有冇諗過你阿蛇就係吹牛最叻嘅支国人

5年仲生勾勾就知唔係玩命啦

咪係囉 仲有自由添